有冇人夜晚一齊落旺角Jam歌

Jam你老母

tgt

巴打啱啱大陸落嚟？
啱啱學識講老母就急不及待想試吓用？

如若你壞不起，難為你E yeah E yeah！

屌，肯定係唱啊，我要飛上天上，呀呀，我要大波港女

我意思想同你老母一齊Jam

唔緊要的，學好中文，一生受用，
特別係你啲介詞連詞，學好先，再出嚟鳩噏

樓豬學識用句號﹐我再Jam爆你個臭閪老母。

你真係
好啦俾你搵到啦句號啦，
開唔開心滿唔滿足呀？
摸吓你個頭讚吓你叻仔好唔好呀？？